俾條撚樣整到個耳環跌咗落條罅度

賠！！！

矛錢,求原諒我

死咗就唔使煩